[懷舊JJ]仲有冇人記得呢堆卡通人物?

烤焦麵包同漂亮麵包

黑白豬

賤兔

趴地熊

綠茶犬

爆炸狗

仲有香港代表 屎撈人

阿貴

樓主牛b👍

真係唔講唔記得 啲戇鳩GAG

以前好鍾意賤兔

呢排喺街見番趴地熊扭蛋

咩料 連登懷舊緊係喜羊羊啦

中國娃娃呢

你又啱喎

wiki話係叫韓國娃娃 泡菜整

一見到就諗返起新線上遊戲地帶

正

仲有CK鼠果堆都消失哂啦

之前有隻好得意嘅烘燶麵包頭放喺呀爸電腦櫃上面
有一日跌咗落呀爸個頭 然後佢輸咗幾日波
從此就無再見過隻烘燶麵包頭

而排諗返起好想買隻麵包公仔
係咪冇再出啦?

趴地熊

以前好中意喱隻貓 成日cos d野食到

san-x真係好識捉人心理
成日整埋啲公仔都鬼死咁得意

屌 好想玩返
邊到有得玩

細個到依家都好鍾意睇烤焦麵包，每次見親都覺得好似好好食，好肚餓

以前部NDS有san-x嘅game 覺得啲公仔好可愛 仲會特登上官網down啲wallpaper嚟用

Betty都好似好少見

大口仔呢

細個好鍾意賤兔，試過喺呀爸個架餐櫃裡面攞佢支筆擺落自己筆袋
冇幾耐唔見咗好唔開心

有賤兔圖案嘅筆

黑白豬
記得以前成日去某個女同學屋企
佢都有一對
跟住送左比我
兩隻豬都係佢陣味 仲要擺左勁耐都唔散
所以得閒會拎黎索一索

冇人識系列

點會

暴力熊 踩到個人流哂血

我最近先知叫乜名

我細佬殺死咗個烘燶麵包
將佢裡面嘅棉花拆晒出嚟

咪on9啦 早排先有套電影

依隻都係San x 架

啟暴龍丫嘛

綠茶犬

可惜無再出

多謝樓主勾返起晒我啲童年回憶

要down果d好似要申請ac

電腦仲有，間中係公司hea 時可以玩下😂

出過糖

爆丸

姆明好出名喎

d 精品長賣長有叫無人識

咁係你問題

好啦